我敢講Iverson一定係nba最型個個

雖然已經退休，但佢嘅精神一直在我心中

叫me

挑你機

你未夠班

何解？

Fisherman 都冇

問過josh smith未

好悶

My boy 先係最型

前提是沒有余文樂在球場上

戰神